推動活動 "我係護旗手 我要返大陸" aka 藍絲父母回鄉

因為見到各界都推要做護旗手
不如俾佢多D機會返大陸護旗啦
我哋搵方法點樣幫佢移民大陸

另外 好似之前4000蚊咁 我哋都可以幫藍絲父母填哂FORM 等簽埋個名就可以立即返鄉下生活

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf: